有冇人好驚反送中半年大陸都冇反應？

好彩激得嬲
我迫不及待好想玩玩了。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路